有冇H漫好似普通漫畫咁連載？

有故事有人設

點到即止Milky way